呢兩條台灣省廢老又唱衰中國 建議國家派洗頭艇捉鳩佢地👊🏻

台獨份子不得好死

佢講香港個part 錯鳩晒

taiwan fake news